永離六道出番嚟未？

仲撐得落？

條友係chat room 畀人ban左，仲嬲緊

hi
將一個個駁過過哂既論點再開十萬個post講
我都冇咁好氣再回
一個謊言講一百次就會成真就係波台同中共都做緊既野